恆指暫跌800

一陣又有人岀來講經濟損失幾多幾多，記得要 將矛頭 指返向林鄭政府。